**KELOMPOK 17 – SANBERCODE BATCH 22 -LARAVEL WEB DEVELOPMENT **
Aplikasi yang dibuat: Social Media 
(berdasarkan tema yang disarankan)

Anggota:
- Mukhlis / @moewp  

- Dhanika Asandini /@dhanikaasandini

- Firya Nadhifa / @fndhifa


Link Video :https://drive.google.com/drive/u/0/folders/1h-_5kDJEX0qX6h8AdPjK6BFEYDy2yhBp
Link Deploy : http://arcane-ridge-79160.herokuapp.com

